有冇人用緊type c轉notebook差電線？

長用會唔會有問題
買左條pd to hp圓頭，配隻pd 65W牛好過用原裝牛好多

有咩問題？電壓啱就得架啦，輕便過原裝牛好多

巴打用緊
我啱啱買咗條黎試，發覺會差差下會有時斷咗，咁即係唔可以拎走舊電直插火牛用
你有冇咁既情況
我嗰部係hp機

你喺咪插其他嘢落隻牛？佢要重新分配功率會斷一斷

淨係插左部notebook咋

咁未試過

你用65W定100W PD牛？
懷疑部機會唔會食多過65W電先會咁

65W 90W 100W都有用

如果食100W notebook插落65W牛會唔會照差到電

低用量照差到，但chur就65W牛唔夠頂，有機會cut電